覺唔覺連登每年,甚至每個月要搞個最柒陰謀論公投

14年:
1.習近平係明君,比D時間習近平,好快會比民主你地
2.習近平係明君,比D時間習近平,好快會清算689同張曉明
3. 泛民以外既反對派都係鬼
4.真本土派以外既反對派都係共諜

18~20年:
1.習近平好快會清算林鄭
2.金正恩已死, 而家果個係替身
3.真本土派以外既反對派都係共諜

而家睇返d陰謀論,真係柒到加零一

18~20年:
4. 獨自坐係張木凳既習近平,其實係替身

好提議